Таблицу Пифагора
==============

Следующая программа выводит таблицу Пифагора для чисел от 1 до 5. Но если вы её запустите, то вывод будет выглядеть некрасиво — столбики "поедут". Добавьте в одну из строк модификатор формата так, чтобы вывод был такой, как в примере ниже.

Подсказка: Ширина поля вывода 5 символов, выравнивание по левому краю.

![](./700.jpg)

---
## Sample Input: ##

---
## Sample Output: ##

```
1    2    3    4    5    
2    4    6    8    10   
3    6    9    12   15   
4    8    12   16   20   
5    10   15   20   25
```
